{
  "home": "홈",
  "service": "서비스",
  "company": "회사",
  "news": "뉴스",
  "career": "경력",
  "contact": "연락처",
  "liveCasino": "라이브 카지노",
  "blackJack": "블랙잭",
  "roulette": "룰렛",
  "megaWheel": "메가 휠",
  "sicbo": "식 보",
  "poker": "포커",
  "redgold": "레드 골드",
  "history": "역사",
  "studioOperations": "스튜디오 운영",
  "engineering": "엔지니어링",
  "productAndSales": "제품 및 판매",
  "ourOfferings":"우리의 제공",
  "Explore Our Exciting Offerings":"흥미로운 제공 탐색",
  "Real-time gaming excitement":"실시간 게임의 흥분",
  "Spin the wheel, win big":"휠을 돌리고, 크게 이겨라",
  "Beat the dealer, score 21":"딜러를 이기고, 21점을 맞춰라",
  "Spin for massive prizes":"거대한 상을 위해 돌리세요",
  "Roll the dice, win big":"주사위를 굴려서, 크게 이겨라",
  "Skill, strategy, win big.":"기술, 전략, 크게 이겨라.",
  "Our Valued Collaborators and Allies":"우리의 소중한 협력자와 동맹",
  "Partners":"파트너",
  "Follow Us": "팔로우 하세요",
  "Licensed and Certified by": "인증 및 인증됨",
  "bigWheel": "빅 휠",
  "Ultimate Live-Stream": "궁극의 라이브 스트림",
  "Casino Experience": "카지노 체험",
  "Creating one of the world's largest live-streaming platform for real-time gameplay": "실시간 게임 플레이를 위한 세계 최대 라이브 스트리밍 플랫폼 중 하나를 만듭니다",
  "Try Now": "지금 시도하기",
  "Live Studio": "라이브 스튜디오",
  "Broadcasting Excellence in Real-Time": "실시간 방송의 우수성",
  "Devices": "장치",
  "Seamlessly Compatible Across All Devices": "모든 장치에서 원활하게 호환",
  "Unleash excitement with our advanced casino": "우리의 첨단 카지노와 함께 흥분을 만끽하세요",
  "demo website, designed to perfection.": "완벽하게 디자인된 데모 웹사이트.",
  "Live": "라이브",
  "Home": "홈",
  "Profile": "프로필",
  "Experience the thrill of winning at our premier online casino, where Baccarat enthusiasts can enjoy an authentic and exhilarating gaming experience right from the comfort of their own home!": "우리의 최고 온라인 카지노에서 승리의 스릴을 경험하세요. 바카라 애호가들은 집에서 편안하게 진정한 게임의 짜릿함을 즐길 수 있습니다!",
  "Play live with our hot": "우리의 인기",
  "dealers today!": "딜러들과 오늘 라이브로 게임하세요!",
  "Experience the thrill of live gaming with our top-notch dealers.": "우리의 최고의 딜러들과 함께 실시간 게임의 스릴을 경험하세요.",
  "SHUFFLING": "셔플링",
  "PLAY": "플레이",
  "Choose a language": "언어 선택",
  "Choose board theme": "보드 테마 선택",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "Sign Out": "로그아웃"
}
